巴打: 你地做人千其唔好令自己有遺憾...

記得一定要帶 女朋友 / 老婆 去海洋公園坐摩天輪...

我嘅遺憾係冇女朋友

屌！！！！！！！！！！！！

那有女 你老母